[求職］移民後想做五毛賺生活費

連登咁多五毛，想問你地係唔係一個post五毛，你地好多時都係得一句廢話 ，幾好賺，我收你地bitcoin得唔得，想做

感谢你的关注，中国共产党统战部正积极招聘，请留下你的微博号，咱们会于5个工作天内回覆你。

會窮

做恨國黨，收NED 錢重好啦

唔用中國銀行 唔用qq 支付寳，只出bitcoin paypal,糧要日日清，我唔係出面班on 9五毛比中間人食夾棍走數 屍ying 死左聽講死左你地都唔撚出尾數

劉細良太平紳士幫特衰政府害人，批評佢反而係五毛？一係佢認佢返工日日等放工，無貢獻過